所以咪話 娛樂圈真係亂到七彩

一個半退休上個年代既過氣歌手，一個電視台二線姐仔，風牛馬不相及，咁都可以偷到情做埋SP，到底光鮮既娛圈仲有幾多野收收埋埋？我相信呢件事冰山一角昨。